觀塘工廈有咩好行/食/玩

如題,觀塘隨住活化而家都愈來愈有生機,之前黎黎去去都係APM或者行上裕民坊食野行街悶到死,而家開始識搵工廈食野,行下咁,唔知各位有冇推介
都可以討論關於觀塘區既野
BTW呢個係我LIGHK第1個POST,賀賀先 之前上左高登十幾年,有D野始終都要變

我都想知，食完lunch想找地方行下。

其實而家用緊WEB版,都有D唔夠USER FRIENDLY,希望執執
個POST可能淨係開左起吹水台D POST跌太快D人睇唔到,又唔知點起其他台開

冇人 回就算

工廈雖然好多活化左
但泥泥去三幅屁
真係有特別真係冇
餐廳多就真 但唔平
有D 仲貴過係apm 食

留名

岩,原本都諗下搵下食,點知好多都好貴,好多都懶高級
不過地舖反而有D夠平民,性價比唔錯

開源道真係旺撚過旺角,行條路好似玩障礙賽咁,一大堆賭撚,健身撚,易拉架塞鳩住條路,呢兩個月多仲多咗堆地產佬...
觀塘?請都唔想去

最好唔好黎 我都覺得觀塘而家太多人

不過其實有咩香港市區唔係咁

泥泥泥

最後一推

推返上水
禁有無邊幾棟係比較多鋪集中，可以行下嫁？